究竟小熊維尼鐘意柒婆d乜？ 成日剪個男人婆髮型

屌要洗眼

屌

派系問題 你係我既人 你比人搞死未即係搞我
有傳聞今次係大陸內鬥 借香港來用

要屌洗眼

講還講